[有圖慎入]我係咪屙咗條蟲出嚟？

今日屙完屎抺屎忽，抺到條長條野出來

咁撚似唔係蟲係咩
係咪野食消化唔到咋

隔住mon都覺得臭

可大可小快啲睇醫生

金針菇嚟？

清有試過？

屌你老母咩

我都試過，驚到仆街，不過醒起好似食過金菇

新年流流屌人老母 咪叫咗你慎入

好認真答你，冇問題的，可能係有啲食物消化唔好。除非你跟住呢一兩日個胃或者個屎忽好唔舒服，否則應該冇嘢。

不過下次唔好咁近距離影條屎，我諗你部電話應該都成陣屎味。

條傻鳩係要犯賤入黎睇洗撚理佢咩

我都試過,
一撚樣樣
應該金菇黎

thanks 連登有愛呀
張相係我遠距離影再crop，而且我每日洗兩次電話，十分乾淨

擺入口趙下佢 如果仲係索索聲就係金針菇 咁就唔洗驚啦